外資走

如果外資走

咁香港一係L共
一係經濟差

hsbc今次最傷
兩邊不是人

97前 成日話“爛攤子”

現在 中了